出緊去淘大 咪撚再講送頭

721個日我元朗叫人入黎
叫唔叫送頭？
快

聽日見！

就落車 全世界去幫手呀

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

如果今晚冇藍絲受傷 咁香港人就真係垃圾

中港大戰

有手足比人圍緊丫屌 你地醒未 人地動員能力仲高過我地

你叫人唔好去即係累死現場手足

差佬到咗

黎緊

全中
自己唔想去救人，反而調轉就話人送頭
On99

全世界去咪再話冷處理

痴線叫人去俾人打呀？

到左現場既手足點呀，屌
元朗個日我係現場
有冇人話入元朗送頭呀？
你唔好撚害死現場手足呀屌你老母

終於可以打交了

你出街都會比人藍屍打

落車 去支援 898

俾人打完 仲要俾人拉
你估同差佬講打人有冇人理你 on99

對家藍屍gp吹雞話有得打曱甴，一呼百應

我地呢d話出去打藍屍，中計不了/送頭不了/熱不了/有狗不了

冇分化意思，純粹講出虛偽既人唔敢面對真實自己既內心

一齊出去幫手 唔好講咁多
淘大見

佢地根本就係見死不救

屌你，熱門一半post都係淘大
仲開咩post
推番其他行動post上水先

我唔批評兄弟各自爬山
我淨係知熱門行動post冇置頂

你去到俾人打仲要俾人拉呀

現場好多防暴,

對面有班收錢阿叔同防暴一齊.
一打二

好多狗
小心

動乜撚員能力？全香港去曬都得一千幾百人，我地一次唱歌仔都唔只啦，做乜嘢吹奏對面？

咁撚樣都叫有動員力

等你出手呀今晚冇藍絲落單俾人打，你就真係垃圾都不如

啲狗淨係幫班藍屍廢老，你一出手就拉你，唔拉佢地，咁有咩意思呀，你信啲狗仲會公正執法？

事實就係你而家叫人去淘大
個個同你講中計不了 多狗不了
其實又唔係去到叫你開拖 幫手睇吓咩情況都好
成班人就連門口都唔肯出仲要屌嗰啲出咗去嘅人

咪撚痴線啦 有狗 去比人拉?

去到比人打幾棍冇仇報 你一打番人就比人拉 唔好痴線

己經拉左幾件

你老母最撚醒 你接到一個我切柒

送你老母頭
唔還拖第日比人打得仲甘

人少梗係俾人拉啦 唔係要你打人 要你矖馬啊

2點開始叫淘大
無人去
係要比人開波先去
早啲黎開人波唔得嘅

拉咗六個

今日唔還擊 就日日都俾人打
你地自己諗 唔好講咩送頭

大佬啊 事實就係依家已經有手足喺嗰度
留係屋企係咪已經變相放棄左佢哋
我唔係想苦行呀
但係個個都咁撚驚學咩人抗爭
唔該你有咩諗法叫人走叫人唔好去
你落場講啦好唔好啊
你離遠嗌都好點都好
點都好過你係屋企

巴打 小心

諗清楚你想打狗定打藍絲

收撚皮啦 你冇人d示威者就自然走 越多人越唔肯走 依加就搞到d人比人拉。 定你係叫緊 做咩拉人呀 果堆呀 你叫人落去又幫到d咩呀 講兩句佢地就唔洗比人拉呀 唔好咁痴線啦

又D藍絲攪下平民有咩唔好
部份又去左天水圍 無一粒鐘都出唔到黎

你而家行過去就會比人拉

風向撚

推

幾撚多手足比人拉咗

咁你咪落去叫人走囉
你喺連登咁講完啲人就會睇到就會走？
你喺度同我講有撚用咩
我一直都喺現場叫緊人唔好正面衝突 等佢地散先做嘢
我講咗幾多次叫人落去唔係打架
你乜鳩都唔帶落去睇都驚比狗咬
我都唔講佢追唔追到你 捉到你又可以做啲咩
一直咁撚驚咪留喺屋企囉 念力抗爭啦

人地一拖馬就走 咁如果人地次次都拖馬呢

黑警淨係拉後生

721冇狗咪去幫拖

依家成堆狗，你夠打咩？

個個都話自己友人少所以唔出
屌你個個都咁講梗係少人啦

師兄今次取智不取勇
唔好同佢地正面衝突

萬事小心

又話be water，乜係咁樣be㗎咩？
敵進我退，hit and run呀嘛
敵方人多勢眾，你衝入去做乜？
你有冇見過藍屍喺我地主場嘅時候衝出嚟？有，不過好少，我地會打柒佢，笑返佢on9過嚟踩場
淘大都係同一情況，我地冇勝算，點解要衝出去俾人打？
班藍屍笑緊我地送頭咋

唔係反對救手足
但對面已經乜都ready好哂俾個tum等你踩
要出嘅就要係hit and run 攻其不備
今次大家防線乜都沒ready
每個手足都好重要啊

係有呢個可能 但九成都係高調拉低調放
但係現場帶晒gear嗰啲手足點樣算
掩護佢哋走都好啦

巴打小心，唔好正面衝突

最怕係黑警制服，再交藍人處置

屌你當自己大台呀 仲叫人落去 定三毛呀 叫人唔好衝突又叫人落去 咪扮野啦 仲咁得閒打成大篇文呀 叫叫叫 叫到d人比人拉晒呀 三毛p牌狗

出去打撚柒班仆街

現場環境唔樂觀

識玩梗係扮藍絲拎中國旗搗亂啦 (2)

冇得搞。太少手足。要走

話要忍個班人係咪食曬屎呀

手足比人打比人捉 都忍 痴撚線

你鍾意啦 唔想同你嘈
道不同不相為謀

唔該你睇下現場環境有冇得打再成功走到?

得啦 你叻啦 可以害到咁多示威者比人拉 勁 三毛

佢地肯淘大
你咪去德福囉

你得把口就最叻

以後所有大愛左膠都係敵人
唔再係兄弟手足

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲 再私了

全民接放工
等街坊報料垃圾返屋企

拉緊人啦

動員？ 又唔係唱歌

永世永遠都係只捱打唔還手 之前仲係度吹奏黑帶和理非捱拳唔還拖 真係人唔笑狗都吠啦

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

未撚去、由得佢支那人攪事，夠鐘就收工

屌你老母啦

冇exit plan咪姐係送頭囉

就係d垃圾道德高地和理非 崇尚和平同和理柒非非 又唔敢打狗 藍絲都踩住上 你話幾撚7廢

呢個時勢其實度撚度都有狗同愛國人士
如果真係驚不如暫停示威等到2047再出啦

連儂唔一定要牆！支持痴下dab banner 燈柱 中資公司門口 總之周圍痴！！！咁樣人地就唔會咁易清得晒！

Never forgive Never forget

食埋野過黎

班仆街藍絲一定要受教訓
唔好等班藍絲坐大

睇下幾多狗車先啦
心口掛個勇字有撚用咩

Don’t go diu

各位手足要謹記我地既5大訴求同對準政權。對付藍絲從來都唔係我地既訴求之一，佢地只不過係不公社會既副產品。只要有雙普選，藍絲自然會收斂同消亡。

人地打人唔會拉

我地無打人照拉

去黎有咩用

用721比根本無得比
因為依家佢地已經轉左戰略
如果仲係7月,無警時份,大家鬥打

但依家唔係,唔同晒策略啦

On9少陣啦
又有十幾個拉左啦

記得北角我地點處理嗎

樓主黑警

同上

我屌你老味講完自己都信果下好野

屌你 事就佢地攪 拉嘅就自己友
咪玩啦
你而家去 搏拉？

狗到曬先去，唔撚係送頭丫，都唔講入商場困獸鬥打係幾on9既事

有狗到左就咪撚去

721冇黑警，而家重兵
你可唔可以有邏輯d
唔好亂咁類比

去條撚咩 扮街坊落去屌狗好過啦

去黎做乜9 唔夠人多 咪由9佢地 仲要著黑衫咁易認

兄弟，買定支止汗噴霧旁人！有咩事噴佢地對眼乸能到佢仆街冚家剷！

救手足

咁多狗仲去，用引蛇出洞d 狗捉你地輕鬆好多 又唔洗ot 又可以主動出擊

走啦，cls

你自己送飽佢 唔阻你

狗confirmed

樓主又害死人

樓主死黑警

班廢老搞完事打完人依家走哂咁濟啦
之後黑警就入商場拉後生

叫人出去送頭嗰d我屌哂你地老母

咪係，係唔應該打既時候打。
成日話你地係寶貴既資源，但你地唔聽人講真係救你地唔到

出左10個就捉8個
出左100個就捉80個
出多d啦，等班狗捉多d

止血啊，明唔明？
你點救人啊，咪又係去叫囂

成堆狗去咗啦
而家去就真係送頭啦!!

去參觀 愛港 office

比喻錯誤
721冇popo

又block一個一毛